cityu engine 面試一問

小弟a3擺咗material engineering，用呢科個weighting計，4c+2x夾埋29.5分，略高過18年中位數29分，但到而家仲未收到interview邀請有冇人都係咁？

定係高過中位數就唔洗in?

推

唔好in啦 讀咩engine呀

垃圾淨係夠分讀n展

Retake好過啦

乞食科

呢科收緊17分 夠分就入到

你數學冇4就咪讀啦

5

收咗就唔in架啦

放榜前有冇in過？

無

因為之前唔係擺band A 定係佢叫你in你唔去

之前唔係band a

高過一定既數唔駛in
果時我報晒science engine 都係in science only

係 根本大學唔想曬呢啲時間 同埋冇咁多人手

順便問埋巴打a1 a2擺咗咩 有冇機會

poly bse eie
無interview

Pure engine仔

定啦 我都係冇in入U
幾時知result啊

呀叔我冇in engine 到依家都畢埋業了, 定la

engine 毒撚
5/8 知

Engine搵唔搵到食

我唔係做engine, 咁你估下

engine乞食架
人工低過譚仔啊姐

睇際遇啦我自問個人算social 應該ok嘅

唔關事

shitty 驚閪咩， 垃圾u 一早quit 左

你估我唔想讀其他咩

仲以為quit 左會入到三大tim

City engine本身都唔係勁架啦
你仲要讀material engineering
讀完出黎都係得13k 仲慘過ive hd
老老實實jupas interview無用
最後都係睇你dse幾多分

如果去加拿大執業呢？

另外想問city入面tran科難唔難

唔算難, 但要睇你想trans 咩

cs / survey

兩個都應該難, 其實好似每個college 都有最易trans 入既科, 當中最出名應該係人院政政, 但cs 同survey 都算係d 勁科, 都幾難trans 去

gpa幾多可tran？

我諗你e d 預要過3, 甚至3.5先得
但講到低係睇對面dept 睇你順唔順眼

我會努力
thx巴打
我相信我份人算平易近人 應該唔會睇我唔順眼
掛

冇鳩就易轉

切咗佢咪無

聽日就面試啦喎
唔使驚呀 見過有人夠分唔使in直接入

我過咗上年過median 係咪應該穩陣

關於呢科有咩問題都可以問我

Ok㗎啦 我嗰陣都低過Lq 0.5

thxth thx 巴打